點解女仔打網球一定要著裙？

係咪有加成

覺得焗住塊西唔舒服

唔著裙搵鬼睇

大威

方便郁動加遮到勒住個西

其實好多都係褲黎.....入面有褲管

你唔覺差唔多所有球類運動都係女仔著裙
Golf著緊身摟屌裙

補圖

張圖show唔到，直接放link算

邊個話一定要著裙

驚焗臭

識別
有啲唔著裙會以為係男人

因為少人睇
為左吸引多D人睇先有呢個安排
好似有其他運動都係咁

排球

女排就算唔賣肉, 都好睇過男排

好睇啲

係
但之前睇過話女排啲底褲仔又緊又貼唔舒服
就係為左增加觀賞性先唔轉

唔著裙同冇叫聲邊個會去睇

誰

出汗

eugenie bouchard

女仔

仲要著黑衫，成舊炭咁

做人唔好咁多性幻想啦

識野呀蓋青

排球呢

根本女人就應該著裙

more

j就j啦 咁多野講

屌你樓上班仆街post撚夠細威未啊
我入來係睇女人 唔撚係睇男人啊仆街

Big boobs

應該跌到出嚟

其實係褲出面加塊布

排球都係咁

係啦

猩猩唔計

屌你老母咩，j圖post放大細威好好玩？